\chapter{Stand der Technik \& Forschung}
\label{allgemeines}
Diese Arbeit basiert auf zwei Bereichen, die in der Informatik ein sehr beliebtes Forschungsgebiet sind. Zum Einen ist das \ac{TSP} als Wegsuche und als Optimierungsproblem eine gute Möglichkeit effiziente Konzepte zu entwickeln und zu testen. Zum Anderen ermöglicht der Ameisenalgorithmen Optimierungsprobleme zu lösen und bietet sich auch für Parallelisierung an. Im Folgenden werden beide Gebiete noch einmal detailliert vorgestellt, sowie die realen Bedingungen hinter den Problem dargestellt. Hierdurch soll ein klareres Bild für den weiteren Verlauf der Arbeit geschaffen werden, bevor im Kapitel \ref{konzept} das Konzept, sowie im Kapitel \ref{implementierung} die eigentliche Implementierung vorgestellt wird.

\input{content/01_Allgemeines/tsp.tex}
\input{content/01_Allgemeines/aco.tex}
%\input{content/01_Allgemeines/hashTheorie.tex}
\input{content/01_Allgemeines/bigDecimal.tex}